【全城中伏】原來奧樂蜜C係青政吹雞打擊唯一本土派熱普城既陰謀

大家入去睇下，比1星既都係熱普城支持者，係香港唯一本土派
你地仲比5星，仲同投共有咩分別！？

為救香港唯一本土派
大家要幫推呀

正經POST冇人理

香港已死

本土(唯一)已滅